唔知係諗太多, 定係真係有義士報夢.

我睇到兩篇關於報夢嘅posts, 諗返起我一個月前曾發過個夢, 當時我覺得自己因為睇831新聞諗得太多所以冇深究. 我係個夢紮醒時驚到唔敢訓返, 同時都立即將部分夢境係WHATSAPP SENT左比個FRIEND, 我琴晚SEARCH返, 見到係9月9日零辰4點幾發既, 我印象個時未開始有浮屍? 我只係想如果真係有義士報夢而我get唔到而令有機會任何線索冇左.
一開始既畫面係我同我一個外國朋友係一個樂園既地方, 實際見到咩我真係冇印象, 但個OVERALL MESSAGE係呢度係個樂園, 但係深夜, 好黑好黑, 好似冇見到有其他人, 我地行下行下時突然間去左個有水既地方, 上左隻船仔, 但一上左去就冇左我個FRIEND, 唔知佢去左邊, 總知得我一個, 然後隻船係有前行既, 突然間我覺得撞到D野, 係一支硬既短既野, 似一支有CURVE既短棍, 但唔係警棍, 我唔知係咩, 佢好似係吊住定唔知點講總知就撞到我, 因為全個過程真係超黑, 係靠感覺多, 我捉住支野, 然後好似有拉左一下定點, 就突然有至少3對手拉住我, 係我手臂位咁拉, 我想講係超真實, 我驚到大叫, 大叫中醒左, 走左出廳, SENT WHATSAPP比我個FRIEND, 第一個WTSAPP係04:50. 但個時我重點係講有幾對手拉住我, 同好黑好黑.
我唔知有冇機會係有咩hidden message係入面. 定係我只係諗太多所以夢見咁. 但個夢真係唔似夢, 好真實, 我諗起都會毛管棟.